考listening可唔可以戴gaming headset

識發光好型

應該 Ok

考生手場寫左好似只可以帶最普通嘅耳機

又咪死於我個發射器下

戴左貓耳耳機 喇叭播返出黎

造福身邊d考生

又想黎多次？

牙蓋

Ching識野

點普通

可以
中文先用完

唔可以有咪 完